有圖鳩畫 互動故《毒撚番到過去重新第二次中學時代》

圖：我fd

我係啱啱過完謝師宴嘅毒撚，回想過去，發覺自己中學時代充滿遺憾，冇女，冇朋友，成績一般。

諗起啲人一齊玩一齊影相，而自己摺埋一邊，從未享受過中學嘅青春，忍唔住坐向公園張凳到喊。

「屌好撚後悔呀，好想重新返到一開始改變自己，好想中學食女啊，好想享受青春呀！」毒撚忍唔住叫咗出嚟。

之後毒撚喊完之後又坐咗一陣，打算過馬路返屋企了。

正當過緊馬路，突然有車使出嚟

毒撚被突如其來嘅車嚇到冇反應，而此時心裏喺度諗

「仆街，唔通我人生就咁byebye！我唔甘心!！」

嘭一聲，比車撞到嘅瞬間，眼中一片光白

「⋯⋯」

「喂叫你啊，死毒撚」

「⋯⋯」

「到底發生咩事呀，邊撚個叫我」毒撚大叫

「睇我個樣都知道我係邊撚個啦」

「咁撚光睇撚到你個樣呀！」毒撚大叫

「算啦屌，呢個唔係重點，總之我係神。！」神講

「簡單黎講，原本命運要死係個個係名好似又同你同班既人」

「不過我搞錯左，變咗你死，為咗補償錯失，而家俾個機會你實現一個願望」神講

「屌，唔通畀車嚇親定傷心得滯搞到有幻覺？不過幻覺都好啦，至少現實實現唔到嘅，唯有向夢實現」毒撚心諗

「咁你比我重新返到自己一開頭既中學生涯啦！」毒撚大叫

就係咁，毒撚重新開始番佢既中學生涯

「⋯⋯」

轉眼間，毒撚又返到第一日中學生涯

對毒撚黎講，明明返左學校六年，應該好熟悉至係，但更加多的是陌生感，毒撚對此感到五味交雜

當佢就嚟行入班房，突然諗起中學之前嘅不好回憶，成個身震震

「好想快啲放棄走番屋企…」毒撚心諗

不過既然重新返到過去，如果放棄就太可惜了，毒撚決定潑出去，今次一定要改變自己

之後，毒撚坐老師安排嘅座位，發覺自己座位隔離有位靚女

「屌呢條女咁熟口面嘅，好似中四就俾mk呀sir呃蝦條，仲搞到好大件事。」

「果然愈清純樣既就愈on9臭雞，又唔見比我屌」毒撚心諗

雖然如此，但毒撚都係想溝女，享受青春啫，所以唔想理咁多野

「你條臭雞比世界第一好男人毒撚我溝應該感到十分榮幸，至少我唔會似啲mk咁呃蝦條」毒撚心諗

此時，毒撚撚應該選擇嘅對白係

A.「Hello，靚女」
B.「幾錢1Q」
C. 「受唔受溝啊」
D. 「hi，我叫XXX，人人都叫我毒撚，你叫咩名」
E.「屌你老母死臭雞，淨係識得俾啲MK屌，又唔見你俾我屌」

F 保持沉默

C. 「受唔受溝啊」

B

EEEEEE